Zaza一小步助湧屌打馬刺

Zaza好波

mcgee仲勁過佢

仲有harden同david lee一小步

Zaza嘅一小步，勇士嘅一大步

怎樣才算贏馬刺?

1.要在馬刺顛峰期定勝負
2.要在馬刺內部沒有矛盾的時候
3.要在Kawhi Leonard狀態最好的時候
4.你不能以內線不停強攻
5.你不能玩三分雨
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來，像勇士太陽
7.你不能壓迫式防守，要給Kawhi Leonard足夠的空間發揮
8.你不能double team Kawhi Leonard
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向馬刺，最好一開場就給主隊主將一個T-foul
10.你不能有barnes，artest式的硬漢，要讓Kawhi Leonard的球順利過中場
11.Kawhi Leonard帶球，你不能幾個人去攔截，要讓Kawhi Leonard達陣
12.你不能碰到Kawhi Leonard，否則立即犯規
13.你進的球前要把馬刺每個隊員都過一遍，最好再由底線繞出來，然後再把球射進，這樣才是真水平，否則馬刺認為是靠運氣
14.你球員不能嘗試由中場射buzzer beater
15.你要允許教練中場休息進裁判室交流
16.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，馬刺迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。馬刺迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

Show Blocked User - 真人串過碼頭咕哩

呢個真 我都屌左成季Zaza廢
又進攻又防守冇籃板
但係嗰一腳真係好正常 冇得屌

你死喇

方丈份人

向前一小步

好悶呀場波 直接skip打決賽啦好無

Zaza 唔做呢ｄ下欄野
佢仲有咩價值

MVP! MVP!

湊夠五個人開波

The people who cry about it are just frustrated about having to go against Zaza.

今場應該輸40+

而家開始鳩射

波波個樣

東有收山太極王olynyk
西有急停zip腳王zaza
兩個對打邊個死先

GREEN都未出手

想報仇

報仇就攝重心腳啦

攝呢隻有撚用咩

On 撚99咁

條友蠢姐 返去睇片就知係咪特登攝

最多去過41[sosad]

真係好撚明顯

係勇士fans既話 今輪就收下聲好過 zaza單野咁明顯 仲搵d冇傷到人既出黎洗下地 有d仲搵番bowen出黎洗 咁又點 事實就係你搞到kawi 傷左一場打唔到 一場比人整輸左

班湧狗勝利球迷十足當年班猢一樣

呢下睇落去LMA on9咁多

根本就係同一班人

kawhi本來就傷隻腳冇力企唔穩 輸波實有藉口
你墊唔傷kd關人鬼事

贏成廿分踩自己人痛跪地咁快又出抵你死，白痴領隊 poopoo

下 上年猗champ喎 咁而家班湧都叫勝利球迷？

太老實

望下對家,green, Zaza ,MK仔

嘩 你想佢地點回應

馬刺球迷不願面對

Spurs beat Houston without kawhi = spurs play a team game don't rely on 1 player

Spurs lose to warriors without kawhi = of course we had no chance without kawhi

雖然我係中立但我都好想咁講
之前贏到houston仲係度話團隊籃球
仲串9 其他隊
而家輸左又嘈

同埋LA 果球zip得仲明顯過zaza
D人仲要話佢唔係特登,zip都唔zip 呢隻
喂大佬,佢on9係佢既事
唔代表佢唔係特登
佢傷唔到kd唔代表佢唔仆街
就算kd傷左,d人都會照屌佢抵死啦25仔
而家根本兩隊都係仆街
最憎d 刺撚企係高地度屌人

真心以為依家既刺係君子
點知玩復仇
原本全世界屌鳩我勇
依家分擔左一半

傻撚左？ 同馬廁狗講君子

你想刺狗點駁

駁唔到啦 馬刺球迷不願面對

刺狗係好低賤 尤其是會員shawn_marion 垃圾廢人一個

lma都攝唔中 kd又無傷 咁就唔dirty啦

agger

痴線 gsw同Houston 防守上兩班波

對Houston 無kawhi打到ball movement 仲贏埋 等於對gsw都打到一樣唔洗kawhi?

仲講到串人 邊撚到串 傷左tp9已經無人敢話champ到啦 仲點串呀

Zip唔zip腳特唔特登你決定？ browen球球zip完腳都望人射得入唔入 寧哂轉面咁zip
佢唔係特登？
由你玩誅心論講人突唔突登已經主觀野無討論空間

Zip腳就係犯規就係有問題 唔講你特唔特登

KD呢球係向前跳架，可愛個球fade away黎